邊到有好食嘅豆腐花推介

有冇鍾意食豆腐花嘅巴絲介紹？

屯門坤記！！！
南生圍！！！

細個阿媽帶去長沙灣順興隆 覺得好好食

大埔阿婆豆腐花

馬交榮記，食過最好食

元朗亞玉豆腐花

百福

唉 我住觀塘 得檔垃圾裕民坊
勁唔好食

大埔亞婆豆腐花x2

公和

晏啲入荃灣 有無推介

講起就想食

大美督

中環夢想豆花

彩虹村街市有間 食過最好食

河上鄉 羅太豆腐花

九龍啱我

任添個間？

荃灣海壩街Beans後面有2間長期排長龍，$5碗

公和
一定食埋個雙拼

係 間唔中放假就去食

正呀 無限黃糖 自添薑汁
世界第一